中央話支持修例喎

環球時報講

我屌。 到底中心係支持定唔支持？

一直都支持

唔係佢決定做, 不過支持
有咩矛盾

中央係「聲稱」自己冇提出話要修例
但支持修例
至於佢係咪真係冇指示林鄭修例
就不得而知了

從來無講話唔支持，唔好少少嘢就打哂飛機，同和理非非階段勝利有咩分别

可能班官都唔阿爺諗咩